其實男人好恐怖

呢一秒講愛你 下一秒約條女上屋企做愛

人類都係咁

女都係
呢一秒仲同你恩愛緊
下一分鐘都可以拖第2個男人上酒店

你背叛我在先

女人更恐怖

性別歧視

扑嘢定做愛先

女人仲恐怖，一邊叫唔好，一邊除你d 衫

女人咪又係咁

男人唔做愛先恐怖

樓主男

男人可以一年間對過百個女人裸體自慰
好變態

男人起碼粗心大意d，女人真係掩飾得好好，毫無破綻

利仔唔好哭 我地魚台巴打安慰你

好在我係聖人

女人都要解決性慾啦

你中出完我飛咗我

岩呀
大家都要

喪青只係鍾意屌腋下渣wo

我kc男人

ok cool

但係女人會喺廁所傾點殺啲男人喎

女人仲恐怖
坐係我隔離一齊睇條仔開台
原來同條仔有路